其實李克勤唱到好似cd咁 咁做乜要聽佢唱live?

啲偶像唱得衰過cd點解仲要聽佢唱live

所以聽啲好聽過cd

買cd咁貴

演唱會仲貴喎

好聽過cd咁邊有人買cd
唔買cd咁點知唱得同cd一樣（無限loop ）

認真：你屋企有無紅館既音響先
有無紅館氣氛先

紅館好嘈